入黎放低你地用緊嘅國產手機

我先

Oneplus 6T

iPhone XS

美國產
Iphone 7 plus

5T

去你個機背睇下assembly in邊到

支那狗幫手砌模型咋，你返工你老闆比份文件你做唔通份文件係你咩

Sony z3

紅米

IPhone 8 Plus (中國生產）

Mix 2S

拆開發現入面全部都係簡體字 QR CODE

美國牌子，韓國產 pixel 2 xl

Xiaomi mix2s

Mi mix2S

mix2s

嘩 點解嘅